咪撚再屌黎屌去啦，做下個行動啦！！

唔好再徙時間屌黎屌去！！咩我地好得閒咩？

選擇散水果d都係現場既決定，你地屌咩撚？

依家我地係要發動下波行動呀！連儂牆，社區放映我地要加倍咁做！仲要開埋街站幫人unlile藍絲page。

然後集思廣益諗下波大型行動

停止互屌，行動為上！！

721

邊個互屌，邊個就係鬼

推

無時間互屌啦，去做文宣啦

唔好再推屌鬼post

721呀，811呀，你地係咪互屌到唔記得左啦？

黑警就係想我地互屌沖淡士氣

邊個互屌邊個就中計